好囉好囉，以後唔使聽到D廢老話泛民阻住晒發展

以後可能只會聽到廢老話：『吓！幾時通過左鉛水合法化架？』

廢老唔洗交稅，幾千億幾千億咁俾人呃哂都無所謂